失蹤左一陣 你問我答

菊花有無不保？

被失蹤？

做左利迷隻狗一排

比利狗屌到好撚爽

利物浦今季會唔會三冠王？

會 全力支持利物浦奪冠

仲支唔支持哥狗？

狗都扮

太撚廢

利迷隻狗做乜鳩

好扮唔扮牙路呢隻畜生

牙路都真係幾癲

撩鳩我皮？

樓主典睇都係弱智

曼城好撚廢，有無打算支持另一隊？

我撐開南華